覺唔覺林太批判性思考今次幫香港人防疫

唔信果d咩世衞專家 政府班仆街

世衛真係要

對香港政府保持警戒有益身心。